多謝支持建制 黃絲們請投下你神聖嘅白票

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多